theworld係警犬，大家唔好俾佢帶風向

講左幾日要 300 萬人，宜家無啦啦走左個九龍區出黎

第一，話條遊行路線途徑五間狗屋， 叫人帶齊裝 ，想比狗捉？

第二，唔止一次打殘體字，狙擊之下唔回應

大家唔好俾狗狗帶風向，自己決定九龍定港島！

推

再推

推呀

再推推

P仔幫推

再繼續推

屌你老母world sir叫人帶裝遊行

和理非遊行
人地開條九龍線，就話沿途有狗屋，要帶齊豬嘴
想比你啲同事捉？

今日14:00 - 港島+九龍 (推上熱門please)

仆街警犬想害手足

upppppppppppp

大力再推

和理非都要帶Gear是常識吧

hi sir
你點上連登的

無gear出到去要食蛋搞到人地要照顧你既話你隨便'
今時今日仲幻想會有100%和理非遊行=ON9
gear唔係FOR你沖,係FOR保護你自己

好呀即管睇下全和理非遊行射tg
利申口罩出

hi sir

你條仆街狗緊係想手足唔帶裝易俾你拉啦食屎狗